Zei Esmeralda, met haar ontstellende vrijmoedigheid.
"Ik zou niet gedacht hebben dat je was."
Lord Selvaine lachte--Het zou haast zeggen dat hij chuckled.
"Waarom niet?"
zei hij blijkbaar geamuseerd.
Esmeralda ondervraagde hem met haar heldere, diepe ogen.
"Nou, hoewel je haar wordt grijs, en er zijn zoveel kleine lijnen in je gezicht, je ogen kijk niet oud, en je ziet er niet uit als een oude man."
Hij gaf haar een hoofse strikje.
"Oude mijn hoofd, mijn hart is nog jong genoeg om het gevoel dankbaar, Miss Chetwynde.
En hoe kan ik mijn dankbaarheid?
Ik kan u vertellen dat sommige van de mensen zijn?
Ze zijn vreemden voor u, naar ik veronderstel?"
"Zeker," zei Esmeralda.
"Je kent ze wel, denk ik?"
"Alles", zei hij, met de allergeringste schouderophalen zijn schouders, alsof hij had toegevoegd dat hij was ook moe van allemaal; of alsof ze marionetten die had opgehouden te amuseren.
"Vraag ik je vertellen de namen van elk van hen, en alles over hen."
Esmeralda blik rond.
"De dame die stond aan de deur in white velvet?"
"Lady Blankyre," zei hij, "een van de leiders van de samenleving - dat is een van de voornaamste dames van rang en mode.
Welke Dame Blankyre zegt klopt, is juist, de wereld - vooral haar echtgenoot--De meneer van wie ik bestolen.
